（突發）今日政府羅生門好好睇

卸來卸去
等陣11點到醫管局

笑到仆街

聽日會唔會全港公務員罷工

反分化！！！
幫手去唔同撐警地方散發多啲呢啲負面嘅情緒係班狗度
我哋要不停咁話戥啲前線唔抵
分化返佢哋！！！！

HA應該會話要告陳沛然

咁佢話有證有據既
驚閪咩

千其唔好放風話林鄭可能為左自保賣警隊豬仔，D狗狗會好驚。

而家啲狗狗已經灰到賴屎

好似睇緊場波咁
係咁傳波，偏偏無人敢射門

邊道有得睇警犬反應

告佢洩露病人資料

push

值得做

長輩圖出動

笑一笑

佢地自己已經分化自己